田所惠係咪收咗皮

邊有消失姐 你就想啦

冇出post就好

一陣你召喚到佢開番POST就好笑

人真係犯賤

佢出pool🐣

佢出左pool🐣

未出食戟姐

你地全部都係雞

g

佢有啲post 唔見左
唔通我檢舉成功左